獅子銀行肯幫BN0走芝未

不嬲有， hsbc expat 就50萬， hsbc uk 就100萬

50萬都唔夠不如直接cash out

HSBC好多都唔比開

獅子都自身難保，Hong Kong Bank都玩完

要問原因呀

問乜原因？

咩叫BN零

oc: of::ovô

我上埋總行簽， 等緊英國批
原因又咪果d, 自己作啦

上個月總行打返比我，佢話BNO不能作開戶原因。仲話只有買樓丶讀書及有正武移民証至得

直接飛去英國開
實得

喺citi度開個離岸